App Store 禁止非公認機構 Apps 上架 Apple：阻止武漢肺炎假消息流傳

CNBC 日前發表報告，透露 Apple 為防止有關武漢肺炎的錯誤資訊傳播，拒絕所有不是來自「公認機構」的 Apps 上架。

CNBC 和 4 位獨立開發者進行訪談，他們各自都有被 App Store 拒絕上架的 Apps，而這些 Apps 的內容都是和武漢肺炎有關，有一些是以地圖顯示確診患者的全球分佈情況。Apple 曾經通過電話告訴開發商，任何和武漢肺炎有關的東西，都必須由官方衛生組織或政府發布。

現時在 App Store 搜索和武漢肺炎相關的 Apps，發現的結果很少，其中包括巴西政府發布的一個 App。Apple 一直在評估有關武漢肺炎的 Apps，防止錯誤的消息傳播；知情人士更指出，Apple 會視乎開發者是否代表用戶可以信任的組織，例如政府或關注健康的組織，以發布準確的數據。

大家點睇?

姐係香港政府同WHO既app
香港人整個D都可以byebye

Apple: China's money is the best

Ifan連蘋果維穩都會話無問題
慢慢變成支那豬

侵侵何時對付華爾街 Apple google 奶共

我就覺得任何關於Apple嘅嘢都disproportionally overblown By Vintage

Vintage哥你岩 我地應該相信支那既消息 相信WHO

相信政府
無事
身體健康

apple相信各地區既官方/政府只會講真話 係呢件事上係無錯既
但佢無重點咁留意到官方/政府係會講假話

佢預設咗政府唔會講大話

中國同香港唯一會講大話既就係政府

見google識黃標
apple都不甘落後 加推呢招

錯！
佢收咗支那錢維穩！

姐係同YouTube黃標一樣囉

連登仔:唔通信AN機咩

Google SEARCH 直接將 武漢肺炎 coronavirus之類Link去
SOS Alert：COVID-19
再用WHO資料

連登仔：GOOGLE無奶共，Apple先奶

奶共就奶共
咩預政府唔會講大話
唔好盲目護航啦 有晒前科

奶共大師apple

2間都奶共 唔洗爭啦
依加睇下邊間會改善先啦

見你咁唔了解時事 俾兩篇嘢你睇

第一篇：
Google Play hides search results for ‘coronavirus’ Android apps

Searching for “coronavirus” or “COVID-19” on the Play Store app or this evening returns a “no results found” message for Android apps and games. Similar terms

Other tech companies have taken similar steps to prevent the spread of misinformation. Facebook and Twitter have banned misleading coronavirus-related ads, and Amazon has banned coronavirus products and sellers attempting to price gouge on items like face masks and hand sanitizer.

第二篇：

Searches for coronavirus and ‌COVID-19‌ on the App Store bring up few results, including a ‌COVID-19‌ virus tracker from Healthlynked that uses World Health Organization data, the Epoch Times, and an app from the Brazilian government.
>>優先出大紀元喎 用返你地邏輯 唔知又係咪代表Apple「暗黃」呢？

Other tech companies have taken similar steps to prevent the spread of misinformation. Facebook and Twitter have banned misleading coronavirus-related ads, and Amazon has banned coronavirus products and sellers attempting to price gouge on items like face masks and hand sanitizer.

Google also has a policy against apps that capitalize on a natural disaster or profit from a tragic event and there are no apps related to the coronavirus available from Google Play in the United States.

點解我未見到有人開po講Google, Twitter, Facebook, Amazon？
呢個po入面都冇喎 點解嘅點解嘅？

你兩個又再次一齊出現互相附和 乜真係咁啱呀 點解嘅點解嘅？

APPLE真係好撚垃圾

啱呀 轉用Google Pixel算啦

成日話自己兩邊都踩
再起起你底
咦？

懶係中立咁樣
同政治中立撚一撚樣

Youtube戰線我冇打? 首先正評有過千既post頂置我個方法

仲用埋我個方法係佢最新既post#1

好多人推我個方法

最後Youtube今日回應埋

最後你條友就次次幫住Apple,我唔知你想點啦，我就認為邊間公司奶共都係要屌既,同埋你既行為已證明你100%係Apple打手,而我就不嬲支持Google Apple條線都打既,目的就係要佢地改善,唔好咁奶共,不過最好打到佢地唔奶共tim,完。

Btw你唔好咁嬲嬲啦 Apple打手